{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080505",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "상상낙지"
    },
    "text": "世宗市ナソンロ133-15に位置したアップルタワー2階はテナガダコ、ヨンポタン、活足長タンタンイ、たこの甘辛炒め、タコカルビ炒め、スケソウダラ煮物など、多彩なたこ料理を専門とするおいしい店です。タコは自然から行き来する効能があるためにたくさんの人に愛好されています。この店はローカルも名高い店、想像だけの特別なレシピとノウハウでもっとおいしいように準備されています。また、チョンヨンジュ次長と快適な団体ルームが提供されて様々な集まりにも適した場所です。運営時間は毎日11:00から22:00までで、ブレークタイムは15:00から17:00までです。毎月第一と第三土曜日はお休みです。メニューには活足長だこ、ヨンポタン1人25,000ウォン、たこの甘辛炒め1人13,000ウォン、タコ、鉄板炒め1人17,000ウォン、生タコ炒め1人22,000ウォン、スケソウダラの煮付け1人15,000ウォン、タコカルビ炒め(中)43,000ウォン、タコ転覆カルビタン1人17,000ウォン、活足長タンタンイ38,000ウォン、タコ海鮮チジミの18,000ウォン、想像真心弁当15,000ウォンがあります。多様な味と真心のこもった料理を楽しみたいのなら、ここを強くお勧めします。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この店は何階にありますか？",
            "answer": "アップルタワー2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "テナガダコ、ヨンポタン、活足長タンタンイ、たこの甘辛炒め、タコカルビ炒め、スケソウダラ煮物など、多彩なたこ料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎月第一と第三土曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "この店の特別なレシピやノウハウはありますか？",
            "answer": "この店はローカルでも名高い店で、想像だけの特別なレシピとノウハウが使われています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューには活足長だこ、ヨンポタン、たこの甘辛炒め、タコ、鉄板炒め、生タコ炒め、スケソウダラの煮付けなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店は団体ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、チョンヨンジュ次長と快適な団体ルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレークタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は世宗市ナソンロ133-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜたこ料理が人気ですか？",
            "answer": "たこ料理は自然から行き来する効能があるため、たくさんの人に愛好されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 382
    }
}